Moje dovolena
Vloni jsem měla krasnou dovolenou - jela jsem s kamarádkou do Třeboň .
Bylo krásné .
Celý den počase byla slunce .
Bydlila jsem v hotelu blízko rybníky , ale voda v rybníky byla studená , já nemužu moc plavat .
To je škoda , protože plavaní se mi libi , ale nevadi kázdý den jsem šla na kratkou procházku , a divala jsem se na film nebo někdy jsem jezdila na loď nebo na kole .
